［轉寄］唔好唔記得聽日係咩日子

121元朗黑夜半週年
日期 : 1月21日 (二)
時間 : 20:00
地點 : 元朗黨鐵站 / Yoho Mall
*網民自發

以我所知其他地區都有意搞係自己區黨鐵搞靜坐/其他活動
請注意各大公海

各位手足，雖然我地睇到琴日有隻便衣狗俾人打晒缸，好撚興奮
但我哋唔好唔記得聽日呀
對家叫我地忘記721，我地就個個月都Mark實佢
香港人絕不善忘

光復香港，時代革命
五大訴求，決一不可
黑警死全家，死晒男家死女家
死晒全家笑哈哈

121，元朗見